[推到完場] 2018年美國中期選舉討論區

媒體集中

Fox News Midterms 2018

CNN America's Choice 2018

Reuters U.S. ELECTIONS 2018

NY Times 2018 Election Calendar and Results

Fox News 圖表
Current Senate

Current House

Current Governors

CNN 圖表
Key Races: House

Reuters 圖表
Favoring Democrats: 3 percentage points